有冇人大學生活好無聊

上完堂就食飯
食完飯就返屋企
好無聊呀

主動join多D活動啦

hall同soc都冇join

no money ar ching

返or

有

真係好悶 返學等放學
成日獨來獨往 覺得識唔到真朋友

上大學想做返自己
唔想浪費心力去做戲